進擊的巨人第二季!!!!!!!!!!

一定好撚正 之後好多熱血位
同埋最緊要既bgm有保證

艾倫

最想睇呢幕 唔知有無呢

屌你老母 等到頸都長
仲要4月 食屎啦

屌住等睇

含撚啦樓主貼你老母金剛棒

而家出既話聖誕節就可以輕鬆過

d作畫真係痴撚線